[1Q題］咩人最需要wifi?

5頁內答到自爆ex閃卡

徐真真
找數plz

？

連登仔咁弱

洛克人

外星人

錯

外星科技洗撚wifi 錯！

Iron man

係事實 但錯

Signal wong
Signal wrong

需要wifi的人
快找數

不破，因為wifi不破

欣賞你既思路
但錯

特搜戰隊

因為手機上網 用wifi領域又一領域

冇咁簡單 我答案絕對令你心服口服

笑左 但錯

個撚個出埋啲戇鳩題目都係咁諗

咩人

沈㦤 現在不管怎樣了 我就是開始尋找我的wifi了

你睇落去就知

絕世好男人

滋陰人

接近

香港人 因為佢地需要wifi

wifi 人
因為冇wifi 冇佢

小埋

Cersei Lannister
因為wild fire

老公
需要老婆ok

Wife fine

y5 因為y five

我。就爆數據

手人（淫）

陰陽人

賣router人
冇wifi 冇人買

set wifi 人
冇wifi 冇人set

食wifi 人

屌 估中就潛

TVB

樓主人呢

錯阿
唔洗做咩

開估未

小明

留明睇爛牛

夠5頁先
咁快放棄 weak

沈懿

錯的事實

樓豬老母

野人 生存者
因為wifi = wide fire

快d 講

掛街仲未夠五頁

其他手足幫手推夠五頁佢

KCY5

我知！
夠十頁我話你地知

葉問 天下武功 wifi不破

大陸人

月球上的人

泰臣 因為wifi不破

啱啱想講

天線得得B

葉問

地方的媽媽

留名屌樓主老母

咸蛋超人 夠3分鐘要用wifi差電

蟻俠，因為.....

蟻
多
.
.
.

屌你用wifi差電

樓主 因為佢冇wifi覆個post

推推推

樓主搵緊閃卡

劉松仁

夠

5

頁

未

呀

開估

曹永廉

開啦

lm

答案呢

開估啦

好啦 夠5頁我開估了 答案係現代人 因為古代無wifi

無唔代表唔需要

屌你老母 秒

5頁內答到自爆ex閃卡

閃卡呢？

樓主個高質答案呢

網絡英雄洛克人

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分仲鐘合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

Wifi不破個個唔係火雲邪神咩

樓主呢

屌你老母

負評
等睇鳩答案

留名

你班廢青
唔洗翻工咩 咁快5頁
屌屌屌 屌晒你地阿
答案係 所有人
不服來辯

閃卡呢

sor 12gb 流量洗撚用wifi

樓主個答案比人講左 佢諗緊第二個answer
比少少時間佢

on9

知唔知咩人最需要醫生？
就係你呀樓主

戇鳩 到你用完咪又係死死氣搵wifi😂👍

ching好波👍🏻

我知 飛機師 因為冇Wi Fi 又點 fly high 呢

智商高過3歲都比唔到個咁垃圾既答案

哈哈哈

做乜撚野
所有人 其實冇認真諗過出啲咁無聊既po 做乜
晒人地 又晒自己時間
係咪on9

我無限 plan 點計
唔好話收唔到就要用咁戇鳩

服撚哂

樓主，你搞乜撚嘢呀！

我知 樓主條女 因為冇Hi Fi 又點樣fly high 呢

咩人需要比人屌？
係樓主老母

( Show Blocked User - 迷雲條柒無背影 )

原始人需要wifi推進文明發展

無限plan限速 睇片都係要用wifi

講還講咪講老母

前兩頁有巴打答到all喎

此Post已完 大家唔好嘥時間

都唔知你有冇認真估

你有無用過無限 plan
用夠 50 GB 都未限速
唔好戇鳩

你咩plan咁荀 推介下😂

仲點會講啦 抽插緊啦

吓
smt 同 1010 我都用緊
都無限

見到佢呢句更加唔洗有希望

樓主我屌你咩，無智能手機嘅地方咪唔撚洗wifi囉

我冇智能手機
得衛星電話 唔洗用wifi
樓主老母等比人屌啦

Husband

#78

垃圾樓主知唔知咩叫1q題

網球員，因為經常要發球上網

wifi?認真左

樓主老母正被一眾連登仔輪屌

傻仔 未撚上過高登？

蟻

IT 人，因為無wi-fi可以返屋企食穀種。

雖然無wifi可以用有線，但樓主話最需要，但無話個種人必定需要。

你知唔知咩叫iq題 唔知不如縮返入老母個閪 唔好衝出黎柒

開估啦屌

一早有人答岩啦 屌樓主老母

Block柒左條懶好笑既柒頭啦

係唔係有閃卡睇？

好好笑

負評 上一頁

樓主 我未用過wifi喎

On99

首先，所有人就唔係”最”啦。”最”係有比較成份先會用

另外，BB咪唔需要Wifi囉

喂 唔好同佢咁認真啦
痴撚線

樓主無錯喎，佢問嘅係一q題，個個以為iq 題

雖然樓主答案聽落鳩鳩地
但諗落都ok既

未轉ac

一早有人答左

( Show Blocked User - 迷雲條柒無背影 )
ON鳩當有趣 最垃圾答案

找數啊樓主
唔好拎張yes出黎就當無事

咁，植物人需唔需要wifi

樓豬黎答我！

答呀！

需要 樓豬老母就係一個好好嘅示範

單機啦

唔撚識個最字點解？

垃圾

屌你手機plan廣告嚟架